2019年第一日一句歌詞形容呢刻心情

狗一般親你逗你有多久
才明白世界大得很荒謬